# Такси в отеле
При отеле в курортном городе работает такси. 
Оно забирает постояльцев отеля из аэропорта, а в день отъезда отвозит назад. 
Нам известны дни приездов и отъездов автомобилей этого такси и число клиентов отеля, 
которые каждый раз приезжали или уезжали. 
В один и тот же день может быть как несколько приездов, так и несколько отъездов посетителей.

В отеле по нечётным числам месяца готовит шеф-повар Мефодий, по чётным — шеф-повар Кирилл. 
Они поспорили, кому тяжелее работать. 
Повара хотят посчитать максимальное число посетителей, 
для которых готовил каждый из них с первого дня по текущий включительно.
Напишите программу, которая, используя данные про приезды и отъезды посетителей, 
выводит на стандартный вывод два числа через пробел. 
Первое число — максимальное количество посетителей, для которых готовил Мефодий. 
Второе — максимальное количество посетителей, для которых готовил Кирилл.
Условие: для приезжающих постояльцев в день приезда готовить нужно, 
а для отъезжающих в этот день — уже не нужно (то есть нужно готовить только для тех, 
кто остаётся в отеле как минимум на ночь). 
Изначально в отеле посетителей не было.

**Формат ввода**

На входе на первой строке есть одно число N (2 ≤ N ≤ 105), где (N − 1) — число записей в логе.

Далее следует строка с информацией про номер текущего дня M — целое положительное число (0 ≤ M ≤ 103). 
После идёт (N − 1) — строка с данными о приездах и отъездах такси 
с посетителями по текущий день в виде набора строк в следующем формате:

`arrival arrival_day_number clients_count`

`departure departure_day_number clients_count`

Строки, начинающиеся со слова `arrival`, соответствуют приезду `clients_count` клиентов в день под номером `arrival_day_number`.

Строки, начинающиеся со слова `departure`, соответствуют отъезду `clients_count` клиентов в день под номером `departure_day_number`.

При этом выполняются условия:

0 < clients_count ≤ 103
0 ≤ arrival_day_number ≤ 105
0 ≤ departure_day_number ≤ 105

**Формат вывода**

Два числа — максимальные количества посетителей, для которых готовили Мефодий и Кирилл соответственно.

**Примеры**
```
Входные данные
7
3
arrival 3 2
departure 2 5
arrival 3 2
arrival 2 2
arrival 1 10
departure 3 7
Выходные данные
10 7
```
